
                      Me la esperaba mucho mejor,  la anterior acabo con una alianza con wesker y pensaba que hiba a ver una película con todos los personajes dr ls saga, ya que terminó la quinta parte con csdi todos reunidos a falta de Chris y ( no me acuerdo si jill o clear,) Por lo que pensé que se reunirán todos en algún momento de la película. Eso si sería apoteosico,  y un final msdtdigno,  una lucha espectacular contra wesker como paso en la cuarta entrega y la aparición de un Tyran poderoso a lo nemesis. La película en línea general no esta mal peto para ser la última......  Pues no. Me defraudó. Como quedo un final abierto espero que hagan una (Resident Evil: Desenlace)  con los personajes del videojuego, acabando con los  zombis que quedan y un wesker resucitado con sus poderes ya que pueden decir drl wue murió en esta película es un clon ya que no hizo nada de nada. Solo pido un final digno.
        
            